屌你老母閪，他不配做對象

不如我地做愛囉